覺唔覺何君堯就算坐監都便宜咗佢？

除非係喺十八層地獄坐到永遠

每日起佢老母果墓一次

而家咩環境
起返個墓?定由佢擺係度?

輿論戰線重新振作

反間藍絲組
反間長輩圖
Airdrop
連儂牆
網上文宣
放映會

[小小小建議] 係唔同溫層做文宣 有無得諗？

有班人係死左都唔夠賞還佢地既罪同惡行

佢應該比你食

坐監再喺入面俾人打到殘廢就差唔多

對呢條仆街應該要恢復對明朝貪官嘅剝皮法

食狗肉

唔係人民日報?

佢唔應該受到法律制裁 因為佢更值得俾被佢走數嘅黑社會連同家人燒死

我地可以迫大集團表態，
只要佢地肯表態唔反對，
市民自然會少左個包袱去罷工

一人一信 推到 大貓 今日內交代 8月5罷工 立場！！！！！

唔希望佢嘅下場好似林彬，大家唔好玩火

送佢去坐香港廉價老人院就岩佢喇

死不足惜

原居民全部要死先可以釋放香港土地

落地獄

有冇人睇過一本漫畫叫狼之口？